落雨天拎走人地把遮既都係仆街含家產

食完飯成把遮唔撚見左
屌你老母閪呀仆街
祝你班仆街生仔冇屎忽

好天都唔會拎你把遮啦

唔拎埋入餐廳

拎埋入去會比人屌喎

屌到間野比翻把遮你囉

唔見自己把遮就拎人地把遮是常識吧

食lunch前岩岩比人偷左把遮

乜唔係餐廳借比人架咩 次次落雨出面都有堆遮

咪係，唔咸濕都唔屌你老味啦

我都試過

我借條命呀
堆遮係d客入去食野擺低
你拎撚走左人地食完用咩撚呀仆街

借左唔還同偷有乜分別

之前都比人偷過遮

利申： 試過

問佢拎膠袋

我有次去診所睇完醫生出門口時先發現俾人拎撚走左
已經病，仲要淋雨

我通常拎埋入去放入膠袋

通常拎把爛遮放落去
走個時拎把靚遮走

係學校試過
用完即刻放番原位

唔掛得次次都唔同款 細過問店rc 佢話攞得 根住次次都攞

你食飯咪又係講借張紙巾黎 幾時有還過 係咪要報警捉鳩你呀?